如果養隻鬼仔再日日用屍油打飛機 會唔會畀人拉兒童色情？？？

屍油一定好滑

你好撚變態

點解要正常？

咁都諗得出真變態

join？